我係呢度

台灣同香港加油

台灣人，加油
唔好俾台灣變成下一個香港